{"metadata":{"generator":"Captivate","generatorVersion":"10.0.0","schemaVersion":"","author":"author","title":"","description":"project description","email":"author@company.com","website":"www.company.com","tags":"","thumbnail":"","source":"assets","durationInFrames":9360,"frameRate":30,"totalSlides":104,"width":1024,"height":627,"responsive":false,"scalable":true,"launchFile":"index.html"},"contentStructure":[{"id":"KECERDASAN","class":"TODO::Senthil","instance":"KECERDASAN","title":"KECERDASAN ","roles":{"click":{"subtype":"button"},"textData":{}}},{"id":"Text_Caption_1047","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1047","title":"Nama : ","roles":{"textData":{}}},{"id":"Text_Entry_Box_1","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Entry_Box_1","roles":{"textEntry":{"question":"","correctAnswers":{"caseMatters":false,"answers":[]},"constraints":{"length":-1}}}},{"id":"Text_Entry_Button_1","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Entry_Button_1","title":"Submit ","roles":{"click":{"subtype":"button"},"textData":{}}},{"id":"si182490","class":"TODO::Senthil","title":"Submit ","roles":{"click":{"subtype":"button"},"textData":{}}},{"id":"si182503","class":"TODO::Senthil","title":"Submit ","roles":{"click":{"subtype":"button"},"textData":{}}},{"id":"Slide4409","class":"Normal Slide","instance":"kecerdasan","thumbnail":"","children":["Text_Caption_1047","Text_Entry_Box_1","Text_Entry_Button_1","si182490","si182503"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide4409"}}},{"id":"Text_Caption_1095","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1095","title":"WACANA 1  Polri memprediksi terorisme dan radikalisme masih berpotensi menjadi gangguan utama keamanan dan ketertiban masyarakat di 2019. Kepala Kepolisian NKRI Jenderal Pol. Prof. Drs. H. Muhammad Tito Karnavian,MA.,Phd mengatakan terorisme masih menjadi ancaman Iantaran ISIS masih bergerak dilevel Internasional meskipun dalam keadaan tertekan. Upaya ISIS ini pun mempengaruhi jaringan terorisme di Indonesia untuk terus bergerak selagi mereka belum bisa selesai sebelumnya. Mereka berupaya menggerakkan jaringan mereka diluar negeri agar tetap terlihat aktif, hal lni juga upaya untuk mengalihkan perhatian seperti di Eropa, Amerika dan Asia Tenggara. Jenderal Tito mengatakan kelompok-kelompok tersebut yang ada di Indonesia bisa saja bergerak. Kendati demikian, Polri telah memiliki instrument hukum yang kuat yakni: UU No. 5 Tahun 2018 tentang pemberantasan tindak pidana terorisme dalam UU tersebut, siapa saja yang terkait dengan organisasi terorisme bisa langsung ditangkap tanpa adanya aksi Iuar terjadi. Meskipun ada potensi ancaman, tapi dengan ada kemampuan yang lebih kuat dan UU yang lebih kuat karena hal tersebut Polri bisa mengatasi mereka, ulas Jenderal Tito. Usai disahkannya UU terorisme ini, 396 orang terduga pelaku telah ditangkap oleh Detasemen Khusus 88 anti teror sejak Mei hingga Desember 2018. Selain terorisme, Polri juga mengidentiﬁkasi sejumlah ancaman lain di 2019, antara lain gangguan pelaksanaan Pilpres, gangguan kelompok kriminal bersenjata, konﬂik sosial, kejahatan cyber dan narkoba. ","roles":{"textData":{}}},{"id":"SmartShape_378","class":"TODO::Senthil","instance":"SmartShape_378","title":"Kembali ","roles":{"click":{"subtype":"button"},"textData":{}}},{"id":"si259938","class":"TODO::Senthil","title":"Kembali ","roles":{"click":{"subtype":"button"},"textData":{}}},{"id":"si259949","class":"TODO::Senthil","title":"Kembali ","roles":{"click":{"subtype":"button"},"textData":{}}},{"id":"Slide259964","class":"Normal Slide","instance":"WACANA 1","thumbnail":"","children":["Text_Caption_1095","SmartShape_378","si259938","si259949"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide259964"}}},{"id":"Text_Caption_1094","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1094","title":"\tSATBRIMOB POLDA KALSEL BERANGKATKAN BKO KE PAPUA   Kapolda Kalimantan Selatan lrjen Pol. Drs. Yazid Fanani, M.S bersama Wakapolda Kalimantan Selatan Brigiend Pol. Drs. Aneka Pristafuddin, serta pejabat utama Polda Kalimantann Selatan memberangkatkan SATBRIMOB Polda Kalimantan Selatan dalam operasi aman Nusa I di Mimika Papua. Pemberangkatan penugasan operasi ini dilaksanakan sebagai respon atas penembakan terhadap 31 pekerja yang merupakan masyarakat sipil yang pada saat itu sedang bekerja dalam membangun jembatan yang masih bagian dari proyek nasional transPapua. Kapolda Kalimantan Selatan memberangkatkan 120 personil Satbrimob Kalimantan Selatan untuk ditugaskan membantu personil Polri Iain yang juga tergabung dalam operasi aman Nusa I di Mimika Papua. Kapolda menekankan pada personil Brimob yang diberangkatkan untuk dapat bersikap sabar dalam menghadapi situasi dan kondisi dimedan operasi terutama personil diharapkan dapat menjaga emosi selama bertugas didaerah operasi.  ","roles":{"textData":{}}},{"id":"SmartShape_355","class":"TODO::Senthil","instance":"SmartShape_355","title":"Kembali ","roles":{"click":{"subtype":"button"},"textData":{}}},{"id":"si257952","class":"TODO::Senthil","title":"Kembali ","roles":{"click":{"subtype":"button"},"textData":{}}},{"id":"si257972","class":"TODO::Senthil","title":"Kembali ","roles":{"click":{"subtype":"button"},"textData":{}}},{"id":"Slide257837","class":"Normal Slide","instance":"SATBRIMOB","thumbnail":"","children":["Text_Caption_1094","SmartShape_355","si257952","si257972"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide257837"}}},{"id":"Text_Caption_1085","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1085","title":"waktu sisa            menit ","roles":{"textData":{}}},{"id":"Text_Caption_1086","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_1086","title":"$$menit$$ ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si222737","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si222692","class":"TODO::Senthil","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si222699","class":"TODO::Senthil","title":"20% X 100 +100 : 50 = .... ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si222714","class":"TODO::Senthil","title":"A) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si222718","class":"TODO::Senthil","title":"21 ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si222714_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"21","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si222725","class":"TODO::Senthil","title":"B) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si222729","class":"TODO::Senthil","title":"12 ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si222725_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"12","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si222958","class":"TODO::Senthil","title":"C) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si222962","class":"TODO::Senthil","title":"15 ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si222958_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"15","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si222973","class":"TODO::Senthil","title":"D) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si222977","class":"TODO::Senthil","title":"17,5 ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si222973_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"17,5","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si222988","class":"TODO::Senthil","title":"E) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si222992","class":"TODO::Senthil","title":"22 ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si222988_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"22","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si222733","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si222741","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide222655q0","for":"Slide222655q0"},"textData":{}}},{"id":"si222758","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide222655q0","for":"Slide222655q0"},"textData":{}}},{"id":"si222771","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide222655q0","for":"Slide222655q0"},"textData":{}}},{"id":"si222783","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide222655q0","for":"Slide222655q0"},"textData":{}}},{"id":"si222800","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide222655q0","for":"Slide222655q0"},"textData":{}}},{"id":"si222813","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide222655q0","for":"Slide222655q0"},"textData":{}}},{"id":"si222867","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide222655q0","for":"Slide222655q0"},"textData":{}}},{"id":"si222884","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide222655q0","for":"Slide222655q0"},"textData":{}}},{"id":"si222897","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide222655q0","for":"Slide222655q0"},"textData":{}}},{"id":"si222909","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide222655q0","for":"Slide222655q0"},"textData":{}}},{"id":"si222926","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide222655q0","for":"Slide222655q0"},"textData":{}}},{"id":"si222939","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide222655q0","for":"Slide222655q0"},"textData":{}}},{"id":"Slide222655","class":"Question Slide","instance":"","thumbnail":"","children":["Text_Caption_1085","Text_Caption_1086","si222692","si222699","si222718","si222729","si222962","si222977","si222992","si222741","si222758","si222771","si222783","si222800","si222813","si222867","si222884","si222897","si222909","si222926","si222939"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide222655"},"question":{"interactionId":"222679","quizId":377,"title":"","text":"20% X 100 +100 : 50 = ....","ikc":false,"type":"graded","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["E"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si223078","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si223033","class":"TODO::Senthil","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si223040","class":"TODO::Senthil","title":"Tujuh personel sedang melakukan sosialisasi pentingnya tatar berlalu Iintas. Personel yang melakukan sosialisasi dilengkapi dengan rompi, materi sosialisasi dan alat peraga. IPDA Tami sedang melaksanakan sosialisasi pentingnya taat Ialu Iintas di SMA Dharma Bakti.Kesimpulan yang paling tepat yang dapat ditarik berdasarkan ketiga pernyataan diatas adalah... ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si223055","class":"TODO::Senthil","title":"A) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si223059","class":"TODO::Senthil","title":"Rompi, materi sosialisasi serta alat peraga adalah perlengkapan yang harus dibawa IPDA Tami ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si223055_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"Rompi, materi sosialisasi serta alat peraga adalah perlengkapan yang harus dibawa IPDA Tami","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si223066","class":"TODO::Senthil","title":"B) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si223070","class":"TODO::Senthil","title":"Salah satu personil yang melaksanakan sosialisai pentingnya taat berlalu Iintas di SMA Dharma Bakti dan dilengkapi dengan rompi, materi sosialisasi serta alat peraga adalah IPDA Tami ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si223066_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"Salah satu personil yang melaksanakan sosialisai pentingnya taat berlalu Iintas di SMA Dharma Bakti dan dilengkapi dengan rompi, materi sosialisasi serta alat peraga adalah IPDA Tami","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si223299","class":"TODO::Senthil","title":"C) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si223303","class":"TODO::Senthil","title":"Ketujuh personil meiaksanakan sosialisasi pentingnya taat berlalu Iintas tidak dilengkapi dengan rompi, materi sosialisasi dan alat peraga ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si223299_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"Ketujuh personil meiaksanakan sosialisasi pentingnya taat berlalu Iintas tidak dilengkapi dengan rompi, materi sosialisasi dan alat peraga","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si223314","class":"TODO::Senthil","title":"D) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si223318","class":"TODO::Senthil","title":"IPDA Tami bukan salah satudari ketujuh personil yang melaksanakan sosialisasi pentingnya taat berlalu Iintas di Sekolah Menengah Atas Y ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si223314_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"IPDA Tami bukan salah satudari ketujuh personil yang melaksanakan sosialisasi pentingnya taat berlalu Iintas di Sekolah Menengah Atas Y","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si223329","class":"TODO::Senthil","title":"E) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si223333","class":"TODO::Senthil","title":"Personil yang melaksanakan sosialisasi tidak harus dilengkapi dengan rompi, materi sosialisasi dan alat peraga ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si223329_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"Personil yang melaksanakan sosialisasi tidak harus dilengkapi dengan rompi, materi sosialisasi dan alat peraga","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si223074","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si223082","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide222996q1","for":"Slide222996q1"},"textData":{}}},{"id":"si223099","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide222996q1","for":"Slide222996q1"},"textData":{}}},{"id":"si223112","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide222996q1","for":"Slide222996q1"},"textData":{}}},{"id":"si223124","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide222996q1","for":"Slide222996q1"},"textData":{}}},{"id":"si223141","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide222996q1","for":"Slide222996q1"},"textData":{}}},{"id":"si223154","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide222996q1","for":"Slide222996q1"},"textData":{}}},{"id":"si223208","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide222996q1","for":"Slide222996q1"},"textData":{}}},{"id":"si223225","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide222996q1","for":"Slide222996q1"},"textData":{}}},{"id":"si223238","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide222996q1","for":"Slide222996q1"},"textData":{}}},{"id":"si223250","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide222996q1","for":"Slide222996q1"},"textData":{}}},{"id":"si223267","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide222996q1","for":"Slide222996q1"},"textData":{}}},{"id":"si223280","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide222996q1","for":"Slide222996q1"},"textData":{}}},{"id":"Slide222996","class":"Question Slide","instance":"","thumbnail":"","children":["si223033","si223040","si223059","si223070","si223303","si223318","si223333","si223082","si223099","si223112","si223124","si223141","si223154","si223208","si223225","si223238","si223250","si223267","si223280","Text_Caption_1085","Text_Caption_1086"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide222996"},"question":{"interactionId":"223020","quizId":377,"title":"","text":"Tujuh personel sedang melakukan sosialisasi pentingnya tatar berlalu Iintas. Personel yang melakukan sosialisasi dilengkapi dengan rompi, materi sosialisasi dan alat peraga. IPDA Tami sedang melaksanakan sosialisasi pentingnya taat Ialu Iintas di SMA Dharma Bakti.Kesimpulan yang paling tepat yang dapat ditarik berdasarkan ketiga pernyataan diatas adalah...","ikc":false,"type":"graded","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["B"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si223419","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si223374","class":"TODO::Senthil","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si223381","class":"TODO::Senthil","title":"Demokratis lawan kata dari .......... .. ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si223396","class":"TODO::Senthil","title":"A) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si223400","class":"TODO::Senthil","title":"Fasis ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si223396_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"Fasis","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si223407","class":"TODO::Senthil","title":"B) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si223411","class":"TODO::Senthil","title":"Liberalis ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si223407_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"Liberalis","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si223640","class":"TODO::Senthil","title":"C) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si223644","class":"TODO::Senthil","title":"Agamis ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si223640_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"Agamis","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si223655","class":"TODO::Senthil","title":"D) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si223659","class":"TODO::Senthil","title":"Komunis ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si223655_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"Komunis","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si223670","class":"TODO::Senthil","title":"E) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si223674","class":"TODO::Senthil","title":"Otokratis ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si223670_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"Otokratis","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si223415","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si223423","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide223337q2","for":"Slide223337q2"},"textData":{}}},{"id":"si223440","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide223337q2","for":"Slide223337q2"},"textData":{}}},{"id":"si223453","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide223337q2","for":"Slide223337q2"},"textData":{}}},{"id":"si223465","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide223337q2","for":"Slide223337q2"},"textData":{}}},{"id":"si223482","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide223337q2","for":"Slide223337q2"},"textData":{}}},{"id":"si223495","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide223337q2","for":"Slide223337q2"},"textData":{}}},{"id":"si223549","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide223337q2","for":"Slide223337q2"},"textData":{}}},{"id":"si223566","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide223337q2","for":"Slide223337q2"},"textData":{}}},{"id":"si223579","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide223337q2","for":"Slide223337q2"},"textData":{}}},{"id":"si223591","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide223337q2","for":"Slide223337q2"},"textData":{}}},{"id":"si223608","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide223337q2","for":"Slide223337q2"},"textData":{}}},{"id":"si223621","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide223337q2","for":"Slide223337q2"},"textData":{}}},{"id":"Slide223337","class":"Question Slide","instance":"","thumbnail":"","children":["si223374","si223381","si223400","si223411","si223644","si223659","si223674","si223423","si223440","si223453","si223465","si223482","si223495","si223549","si223566","si223579","si223591","si223608","si223621","Text_Caption_1085","Text_Caption_1086"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide223337"},"question":{"interactionId":"223361","quizId":377,"title":"","text":"Demokratis lawan kata dari .......... ..","ikc":false,"type":"graded","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["E"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"SmartShape_339","class":"TODO::Senthil","instance":"SmartShape_339","title":" ","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide223678q3"},"textData":{}}},{"id":"si223760","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si223715","class":"TODO::Senthil","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si223722","class":"TODO::Senthil","title":"Nilai X dan Y berturut- turut dibawah adalah... ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si223737","class":"TODO::Senthil","title":"A) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si223741","class":"TODO::Senthil","title":"42 dan 77 ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si223737_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"42 dan 77","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si223748","class":"TODO::Senthil","title":"B) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si223752","class":"TODO::Senthil","title":"44 dan 73 ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si223748_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"44 dan 73","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si223981","class":"TODO::Senthil","title":"C) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si223985","class":"TODO::Senthil","title":"43 dan 75 ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si223981_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"43 dan 75","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si223996","class":"TODO::Senthil","title":"D) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si224000","class":"TODO::Senthil","title":"41 dan 72 ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si223996_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"41 dan 72","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si224011","class":"TODO::Senthil","title":"E) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si224015","class":"TODO::Senthil","title":"45 dan 74 ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si224011_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"45 dan 74","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si223756","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si223764","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide223678q3","for":"Slide223678q3"},"textData":{}}},{"id":"si223781","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide223678q3","for":"Slide223678q3"},"textData":{}}},{"id":"si223794","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide223678q3","for":"Slide223678q3"},"textData":{}}},{"id":"si223806","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide223678q3","for":"Slide223678q3"},"textData":{}}},{"id":"si223823","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide223678q3","for":"Slide223678q3"},"textData":{}}},{"id":"si223836","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide223678q3","for":"Slide223678q3"},"textData":{}}},{"id":"si223890","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide223678q3","for":"Slide223678q3"},"textData":{}}},{"id":"si223907","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide223678q3","for":"Slide223678q3"},"textData":{}}},{"id":"si223920","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide223678q3","for":"Slide223678q3"},"textData":{}}},{"id":"si223932","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide223678q3","for":"Slide223678q3"},"textData":{}}},{"id":"si223949","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide223678q3","for":"Slide223678q3"},"textData":{}}},{"id":"si223962","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide223678q3","for":"Slide223678q3"},"textData":{}}},{"id":"Slide223678","class":"Question Slide","instance":"","thumbnail":"","children":["SmartShape_339","si223715","si223722","si223741","si223752","si223985","si224000","si224015","si223764","si223781","si223794","si223806","si223823","si223836","si223890","si223907","si223920","si223932","si223949","si223962","Text_Caption_1085","Text_Caption_1086"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide223678"},"question":{"interactionId":"223702","quizId":377,"title":"","text":"Nilai X dan Y berturut- turut dibawah adalah...\r","ikc":false,"type":"graded","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["B"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si224101","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si224056","class":"TODO::Senthil","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si224063","class":"TODO::Senthil","title":"40 + 0,55x 100 - 7=... ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si224078","class":"TODO::Senthil","title":"A) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si224082","class":"TODO::Senthil","title":"88 ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si224078_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"88","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si224089","class":"TODO::Senthil","title":"B) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si224093","class":"TODO::Senthil","title":"98 ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si224089_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"98","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si224322","class":"TODO::Senthil","title":"C) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si224326","class":"TODO::Senthil","title":"96 ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si224322_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"96","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si224337","class":"TODO::Senthil","title":"D) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si224341","class":"TODO::Senthil","title":"86 ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si224337_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"86","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si224352","class":"TODO::Senthil","title":"E) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si224356","class":"TODO::Senthil","title":"78 ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si224352_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"78","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si224097","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si224105","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide224019q4","for":"Slide224019q4"},"textData":{}}},{"id":"si224122","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide224019q4","for":"Slide224019q4"},"textData":{}}},{"id":"si224135","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide224019q4","for":"Slide224019q4"},"textData":{}}},{"id":"si224147","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide224019q4","for":"Slide224019q4"},"textData":{}}},{"id":"si224164","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide224019q4","for":"Slide224019q4"},"textData":{}}},{"id":"si224177","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide224019q4","for":"Slide224019q4"},"textData":{}}},{"id":"si224231","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide224019q4","for":"Slide224019q4"},"textData":{}}},{"id":"si224248","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide224019q4","for":"Slide224019q4"},"textData":{}}},{"id":"si224261","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide224019q4","for":"Slide224019q4"},"textData":{}}},{"id":"si224273","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide224019q4","for":"Slide224019q4"},"textData":{}}},{"id":"si224290","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide224019q4","for":"Slide224019q4"},"textData":{}}},{"id":"si224303","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide224019q4","for":"Slide224019q4"},"textData":{}}},{"id":"Slide224019","class":"Question Slide","instance":"","thumbnail":"","children":["si224056","si224063","si224082","si224093","si224326","si224341","si224356","si224105","si224122","si224135","si224147","si224164","si224177","si224231","si224248","si224261","si224273","si224290","si224303","Text_Caption_1085","Text_Caption_1086"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide224019"},"question":{"interactionId":"224043","quizId":377,"title":"","text":"40 + 0,55x 100 - 7=...","ikc":false,"type":"graded","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["A"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si224442","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si224397","class":"TODO::Senthil","title":" ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si224404","class":"TODO::Senthil","title":"Polisi didaerah A melaksanakan sosialisasi ke polsek-polsek dalam rangka pengisisan SIPP. Anggota yang melaksanakan sosialisasi adalah operator.Jaya sedang melaksanakan kegiatan tersebut dibeberapa Polsek. Kesimpulan yang paling tepat yang dapat ditarik berdasarkan ketiga pernyataan diatas adalah... ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si224419","class":"TODO::Senthil","title":"A) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si224423","class":"TODO::Senthil","title":"Anggota yang melaksanakan sosialisasi adalah operator SIPP ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si224419_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"Anggota yang melaksanakan sosialisasi adalah operator SIPP","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si224430","class":"TODO::Senthil","title":"B) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si224434","class":"TODO::Senthil","title":"Anggota yang melaksanakan sosialisasi kebeberapa Polsek ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si224430_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"Anggota yang melaksanakan sosialisasi kebeberapa Polsek","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si224663","class":"TODO::Senthil","title":"C) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si224667","class":"TODO::Senthil","title":"Jaya adalah operator yang melaksanakan sosialisasi kebeberapa Polsek ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si224663_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"Jaya adalah operator yang melaksanakan sosialisasi kebeberapa Polsek","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si224678","class":"TODO::Senthil","title":"D) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si224682","class":"TODO::Senthil","title":"Jaya melaksanakan sosialisasi kebeberapa Polsek ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si224678_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"Jaya melaksanakan sosialisasi kebeberapa Polsek","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si224693","class":"TODO::Senthil","title":"E) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si224697","class":"TODO::Senthil","title":"Tidak ada kesimpulan yang tepat ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si224693_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"Tidak ada kesimpulan yang tepat","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si224438","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si224446","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide224360q5","for":"Slide224360q5"},"textData":{}}},{"id":"si224463","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide224360q5","for":"Slide224360q5"},"textData":{}}},{"id":"si224476","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide224360q5","for":"Slide224360q5"},"textData":{}}},{"id":"si224488","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide224360q5","for":"Slide224360q5"},"textData":{}}},{"id":"si224505","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide224360q5","for":"Slide224360q5"},"textData":{}}},{"id":"si224518","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide224360q5","for":"Slide224360q5"},"textData":{}}},{"id":"si224572","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide224360q5","for":"Slide224360q5"},"textData":{}}},{"id":"si224589","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide224360q5","for":"Slide224360q5"},"textData":{}}},{"id":"si224602","class":"TODO::Senthil","title":"Next ","roles":{"click":{"subtype":"skip","question":"Slide224360q5","for":"Slide224360q5"},"textData":{}}},{"id":"si224614","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide224360q5","for":"Slide224360q5"},"textData":{}}},{"id":"si224631","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide224360q5","for":"Slide224360q5"},"textData":{}}},{"id":"si224644","class":"TODO::Senthil","title":"Back ","roles":{"click":{"subtype":"back","question":"Slide224360q5","for":"Slide224360q5"},"textData":{}}},{"id":"Slide224360","class":"Question Slide","instance":"","thumbnail":"","children":["si224397","si224404","si224423","si224434","si224667","si224682","si224697","si224446","si224463","si224476","si224488","si224505","si224518","si224572","si224589","si224602","si224614","si224631","si224644","Text_Caption_1085","Text_Caption_1086"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide224360"},"question":{"interactionId":"224384","quizId":377,"title":"","text":"Polisi didaerah A melaksanakan sosialisasi ke polsek-polsek dalam rangka pengisisan SIPP. Anggota yang melaksanakan sosialisasi adalah operator.Jaya sedang melaksanakan kegiatan tersebut dibeberapa Polsek. Kesimpulan yang paling tepat yang dapat ditarik berdasarkan ketiga pernyataan diatas adalah...","ikc":false,"type":"graded","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["C"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},